另一半係我生日當日搵個ex

本身已經好驚好唔中意佢個ex 用佢電話block哂所有連絡方法

前幾日無意中發現佢係我生日當日一早message個ex間佢呢排點

佢唔知我連message都block左所以個ex覆唔到佢 只可以佢send比佢

佢後來無意中講左其實有時都有掛住佢 明明係個ex對佢唔住 一腳踏兩船

真係好唔開心 本身已經因爲好多其他問題有輕度抑鬱 屋企人關係唔好 身邊朋友呢排都各自好多事煩

已經有睇醫生 不過都仲係好辛苦

三條撚

She is just a chicken